公屋兩住客爭執 50歲阿叔放火險燒死3鄰居

青衣發生縱火事件，下午5時許，長發邨敬發樓兩住客因事爭執，事發其中一名年約50歲的男住客在對方門口淋液體放火，冒出大量濃煙，約20多名居民見狀到街上暫避。消防接報趕至，迅速將火救熄，救出屋內的2男1女，他們聲稱受傷，須由救護車送院治理。警方在後樓梯撿獲一把刀，懷疑與案有關，暫列縱火案，正追緝涉放火的男住客。

估唔到我今日要去死

觸景傷情??

垃圾公屋狗 一鑊熟啦屌

一把火燒撚死晒成棟有無機减税？

玩放火香港判極重
冇返七年都唔使出返黎